我識有個師傅佢咁睇今次大趺市

驚春咩
去鴨記買個關公返黎震撚住隻公仔咪得
上面掛多個耶穌添啊

我識另一間叫富x牛x,都聽人係咁講

寧可信其有

買番個熊大書包裝住囉 ，負負得正

笑撚死

再嘈拎包媽咪麵擺佢地門口

屌你無圖？

想要咩圖先

珍

熊大輸=牛
牛市

咁樣破人法

我冇用咪又係輸身家

用左你破產啦

輸d錢又唔係比佢既d客輸哂錢佢有咩著數

熊大書包裝 = 熊包書

咁用咩券商先會賺錢？

呢啲師傅似識性交驅邪大法

最正係上面真係咁多人咁認真覆佢

呢D呃人佢唔做既

驅唔到係佢法力未夠

我用牛牛買LP賺到錢喎

巴打 po埋贏翻2千幾%嗰張好啲wor

富途牛牛？

你好彩

又陷家拎又書包呀嘛

連登仔又黎，牛鬼蛇神

咩都好啦, 大凶

佢開莊
你以為佢係保良局？

2020年
居然仲信哩啲野

睇圖又多人信
風水就唔俾信

我識麵神

岩，唔好用牛牛
呢排越黎越多人用
搞到慢左啲啲

有無得換, 好得意, 想劏咗佢

麵神還麵神

炒股黎講，你都算最on9果渣

sor lo

香港急須係世界各地登廣告正視聽「中國肺炎」

輸好多？

我冇事, 唔想大家中伏先出來講下

我以為你輸撚到傻左😭

咩傻左呀
你唔怕惡氣上身?

擺返十幾二十打媽咪麵係屋企就唔怕啦

投資係理性分析，自己做功課，計數，願賭服輸。
係輸唔起既人先係度怨呢樣果樣
注定你係輸
我未見過有人心態咁唔堅定係會長遠贏到錢
所以你家唔輸，將來都一定跑輸大市
買儲蓄保險算啦你

長期有儲開貨

唔怕!!

咁個designer都唔想嘅

隻野幾得意
喊得好慘情

儲蓄保險on9嫁wo
一半送左俾個Agent

證明你真係唔做功課
儲蓄保險要睇公司舊非保險回報
一般都有6-7%年回報率
唔洗睇市，淨供
複利率咁跑
只要你早開始供
拉返長，一樣有可觀利潤
你問心你拉長計，打唔打得贏大盤？
而且無人會咁on9擺曬落保險度供
你唔揀保險咪用ETF或債券
鎖一部分利潤
另一部分咪高風險搏啲

個鼻先係邪童隻眼

因為香港多積c氣

非保險回報任佢up wo
保險回報少過定期

ching識D野

同埋時間成本都係成本
你唔係以為炒股唔洗花時間刨呀？

此post 已完

儲蓄保險回報低過定期

大家明就OK